香港人真係識得超進化

今朝見到內閧真係有種重蹈覆轍、心灰意冷嘅感覺
點知一個妟晝都唔洗又能夠再團結所有人
大敵當前，唔好模糊焦點，兄弟爬山，各自努力！唔好分化，一個都不能少

孫中山: 革命尚未成功，同志仍須努力

總之唔好話各有各做
一定要互相配合

冇錯，唔好下下都屌咗先。唔啱傾到啱